睇啲負皮數，就知連登有幾低汁

啲垃圾commet都幾百個like
真係望唔透

自己放飯個陣打黎問我食咩好
叫你食飽肚啲你又話想食糖
你老母閪lunch啦
你唔食飯都食個麵包啦
怕你暈呀
自己身體又唔撚好

你話唔太餓
我咪叫你去m記買個魚柳包食
你又話唔想食
買撚完啲零食行到去m記門口
又話想食m記

屌你老母
你問我又唔聽我講都算
一早講咗又唔聽
然後自己又屎忽痕

屌[

高汁

五毛開post無需討論